［1Q題] 18+ 社交距離係1.5米，性交距離係幾多？

三頁開估

唔係李斯

-18cm

1.5/1.5-1

完

why

入咗去

-20cm唔得？

0.015 mm

0.01cm

其他人就唔知，樓主一定係無限遠

Dllm

有點慘

木鹿大王

on9 post

咁慘阿 去唔到3頁